屌你個政府真係好撚肉酸

凌晨4點開個所謂嘅記者會
結果就放三部錄音機同一碌木出黎播稿
播嘅內容同上次有乜分別

係咁重覆有毒粉末
長時間接觸會令皮膚紅腫
我屌你講出黎醜唔醜
大量吸入又話影響呼吸道
屌你老味咩叫大量
大量飲水都中水毒啦

呢啲就係你盧偉聰所講嘅盡心盡力服務香港市民？
仲有面講得出呢種說話
真係好撚嘔心

Push

盡心又盡力啊真係聰聰同事

打鳩市民個陣真係落足哂力

佢話有人有暴力傾向，原來就係佢